有冇人覺得余serum個廣告好7煩

話乜鬼野唔食得都可以搽，仲要扮晒訪問咁講成分鐘廢話，見親個廣告必定轉台